NikonZ機玩leica鏡有無我諗？

有無師兄玩緊NikonZ機轉leica鏡可以分享下
成像如何？
質素如何？

Lm睇相